Toen ze vrij naakt waren streelde hun prikkels, walste door de kamer en zorgde ervoor dat ze stopte precies tegenover elke verborgen opening, en daar strelen, hanteren en tonen de staande lul voor elke kijker, uiteindelijk neuken in zo een positie zoals alle kuikentjes ten volle konden zien en genieten.
